屌你老母大陸叫3月8日婦女節做女神節...

好撚on9....

google話3月7先係咩女神節

咁咩係女神節

hea搵咗篇文嚟睇
簡單啲講就係後生女唔想被稱為婦女
但又想享受婦女喺婦女節受感恩、尊敬嘅優越感
之後加上所謂
「女性變得獨立自主 唔再係限制於家庭入面嘅婦女」
或者「婦女嘅貢獻好偉大 就好似一個家嘅女神咁」
呢兩種原因而以女神取代婦女
再簡單啲講就係女權嘅產物

婦女唔係指所有女性？

Anyway冇假放代表都唔係咁重要

你就大陸
我係澳門人